Fresh grad 啱啱/就嚟開始返工嘅入嚟傾下

好快就開始返工啦 有啲緊張

首先要搵到工。

好擔心 第一份長工 唔知自己做唔做得好

巴打做邊行 之前冇做過相關野？

返左一個月 日日都想quit

fg有啲迷茫無乜方向點算好 唔諗返讀個科

好迷茫

我唔想搵工住 諗住hea番幾個月先面對

你地可以講下你地嘅情況喎

16年畢業
記得上年hea到十月先搵工
第一份工做左一日就無做走左
黎家份工就上年12月做到黎家
但都仲係好多甩漏
亦都有朋友今日都未搵到工
想講既係唔好太心急咩工都狗沖
唔係就好似我咁一日就無做
哂曬d時間
唔好灰心
盡力已為唔係屋企等飯開既
盡可能搵份岩心儀既工
唔好為搵而搵
令到自已做得唔開心